係zoff配左副眼鏡，你問我答

你屋企廚房幾大？

係zoff做你問我答

幾錢

係咪隱形眼鏡嚟？

圖

千零有10% off

千零蚊嘅眼鏡有咩好問?

大鏡框

幾十呎

啲港好職員好撚串喎

做zoff你問我答

好撚串又點？ 你咪又係買

塊布好難抺，抺鏡片果邊好啜，手指捽果邊好跣

對面間rojo無生意

ok下次買再屌柒佢

個舖頭名點讀？

george 後面加返f音
我專登問過視光師

職員串過馬撚 日本配平左成張機票

明明就係讀zoff,我問咗日本架仔。

Owndays 定zoff 好

想知配完副眼鏡後 用左一排有鬆係咪可以免費拎去間鋪到整返緊 同埋洗唔洗要單？我張單扔撚咗

你買眼鏡時有你email
當然可以整
雖然啲女串柒柒
但佢硬件係好先進
我買時都有人排隊
對面間rojo拍晒蒼蠅

我買時等左半個鐘可以取鏡
that is what I want
佢又好多款走fast fashion
戴左兩日塊鏡都ok好似四百零
之前係lenscrafter
個sales sale我塊鏡片都成千

我係馬鞍山友買衫或電器要去新城市
新港城食店又無咩好食
但沙田友配鏡要過黎馬鞍山zoff